Ahoj Evo! Teď bydlím v Praze! To je moc hezké město! Bydlím v centru Prahy, a proto vedle je mnoho hezkých míst a mnoho obchodů. Každý den chodím nakupovat do supermarketu Tesko. To je moc velký supermarket. Ráda tam nakupuju! Můj byt je velký! Je tam kuchiň, obývák a ložnice. Ale to je drahé Blízko je klub. Často chodím do něho. Ráda tancuju a mám ráda moderní hudbu! Kluby ve Praze jsou výborné!
